不如大家集思廣益下, 中国經濟崩潰前如何吸乾香港去頂住?

不如大家集思廣益下, 中国經濟崩潰前如何吸乾香港去頂住?

我暫時想到既有:
1.強迫金救国, 當然買既基金不會用大中華/中国那麼明顯, 什麼環球, 什麼亞洲, 什麼保守, 什麼進取, 什麼穩定增長, 什麼保守, 隨時實際上都為国家捐驅

2.透過香港這個平台發債, 固然中国国債肯定是中国. 甚至用香港政府名義發出的, 隨時實際上都是中国的

3.將港幣和人民幣聯繫, 直接淘光香港外匯儲備

4.金管局所作既投資, 買既什麼基金, 背後其實全部是中国的

5.繼續炒高地價, 有賣地收入, 可以無限起基建利益輸送, 又可以為国家消滅產能過盛

仲有什麼?

頂唔到啦，
世界大勢係乜，係全世界都想支那仆街，

一個極權國家想做世界大佬，

美國，日韓，西方陣營會坐視不理？
咁辛苦收蘇聯皮，

同樣極權代表俄國會比中國取而代之？普京肯咩？

小小一個香港，痴埋支那越多死得越快

只要侵侵一日係度
支那點都要死

大灣區，迫香港資金投資，港人置業，谷高塊地價再抵押比香港銀行借美金充實国庫再印錢

迫香港發債輸血救国

以愛国名義迫商人為国捐軀(香港四大地產商)

關連燈班窮閪咩事?

有咩好諗
有咩做唔出

其實又橋又高鐵又口岸 十年來已經燒左兩千幾三千億
咁都頂唔住? 除非真係武力攻佔香港

地方債有萬幾億人仔好似系